[絲打入]有無絲打唔識用棉條

話說同男朋友去旅行諗住用棉條方面d
點知曬左2支都唔識用

男朋友同我一齊研究 佢識用我都唔識
咁每次出門前佢都幫我整好

點知尋日肚痛 去完廁所掉左條棉條之後塞唔番入去

嗚嗚

垃圾

我真係覺得好難用

肚痛就冇咗條綿條

條棉條塞錯落屎眼？

痾完屎廢事污糟就諗住一次過換乾淨

絲打用導管定指入嗰隻？
新手用導管會易啲(我覺得紙導管>膠導管)
睇返說明書推到舊嘢得條線喺出面，再好似打針咁推埋入去再抆返導管出黎就得
姿勢：試下一隻腳抬高踩上廁板慢慢推入去
最緊要放鬆唔好急同唔好直插入去，要向尾龍骨方向推

利申用左導管式兩年幾

我果隻係膠
我初初直頭唔知要塞支膠入去
到後來塞入去果陣又覺得痛

我係日本買 都唔知張說明書寫乜

唔該絲打 我下次試

上網搵下點用先
抬腿唔得可以試下踎住/坐喺度mak腳，搵個啱自己嘅姿勢，一路慢慢深呼吸
m血會有潤滑作用，放入去可能會有啲唔舒服，但痛嘅話就係唔夠放鬆/錯角度/錯位
一次生兩次熟 熟左就返唔到轉頭用m巾

好右問下 咩係棉條？
利申：巴

屌 我個陣試過幾條都入唔到，最後用返m巾

hi 熱褲

處女用唔用得其實

用液體m巾都幾好呀，可以唔洗咁快換

用過一次 好難放入去

用我條撚塞住先啦

Good，呢位同學好有創意

好

原來有人同我一樣

hi熱褲

未聽過 即係點？

唔洗客氣喇

你個閪lon要幾闊先可以痾屎痾到跌條棉條

舉起一隻腳放係馬桶蓋上面，個閪咁多血，正常好易入到。再唔得買啲有導管嗰啲，慢慢推入去。唔洗驚痾屎整到得勁細條繩凸出嚟

黎m去旅行有咩意義